圍魏救趙有冇得諗？

又玩分散火力？